呢條女好撚正

屌你send乜撚嘢非州雞啊

Ban

唔留名唔得，最鐘意睇黑鬼

bammmm

屌你